喂好停分化啦

唔關宣傳事，係香港嘅勇武派屬少數，和理非低風險可以好容易動員，你睇人鏈都咁多人

但係一有後果就只會得噃勇武敢做，如果有十萬勇武黑警收咗皮啦

其實冇需要再分化，繼續和理非拖仲好，到佢開槍威脅到自己啲人先會勇武

有人被姦有人被殺 （未FC但都似）
乜撚都唔割阿屌

咩都唔割係基本，因為冇風險，勇武可以放心做，盡力不被捕為前提，但係未有子彈打中身邊嘅人係唔會無啦啦變勇武

不嬲撐爆勇武
永不割蓆

不割基本，跟住活動要以拖為主